八月十五十八區煲蠟

帶埋老婆囝囡去公園煲，夠薑就拉我

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

煲蠟真係可以拉架

票控啫，拉就濫捕

有冇電子煲蠟

係點蠟燭

Push!!!

燒紙囉